華為高管用蘋果，任正非回應：我家人也用iPhone，你怎麼看？

近日，有外媒報導稱，華為CFO孟晚舟的隨身物品中攜帶了四種電子設備，其中只有一款是華為的產品，為華為Mate20保時捷版，而另外三種全部都是蘋果的產品，其中有蘋果的手機、筆記本以及平板。

（推特截圖）

任正非在深圳接受加拿大媒體採訪時表示，他個人是非常敬佩喬布斯的，因為他“是改變了人類社會的偉人”，儘管他自己堅持使用華為產品，但他的家人會使用蘋果手機。

（CTV News報導截圖）

對此，有人認為任正非一番話體現出了中國企業家尊重、正視競爭對手的大度，有人認為華為這表明華為對自己的產品沒有信心，也有網友表示華為高管私底下使用別家的產品也是個人自由，畢竟不是工作時間。

特別聲明：本文為網易自媒體平台“網易號”作者上傳並發布，僅代表該作者觀點。網易僅提供信息發布平台。

(責任編輯：李黎霞_NBJ10747)

向太都”叫人”愛國用屎為

唉 不嬲都話iPhone係好野 公認 唔明某d pixel 三星用家 大陸手機打手 插iPhone做乜

毫無意義

依家同華為起數據中心，華為個撚個都係用iphone，問過佢地話買華為機都無折！

手機呢幾年an機叫做急起直追 係有佢過人之處
不過個生態真係差幾皮 我以前note3年代去market 下載apps都有病毒 仲要同名apps有幾個 難分真假

利申 幾年冇用 依家可能有改善

唔用點抄呢？

美國走狗，捉條香蕉人打靶啦
中国人緊係用中国貨

近期事件

2019年 5月

【好心做壞事】Google Chrome 網址欄體貼功能驚現欺詐門路

2019年 4月

Google封鎖Android App開發商 因被發現與中國政府共享所搜集的資訊!

Google Play Store 把大量中國廣告詐騙 App 下架

2019年 3月

Google Play成惡意軟件SimBad溫床 全球1.5億應用程式使用者中招

Android 4.4 及更高系統存漏洞，會被黑客盜竊手機用戶私隱！

網絡釣魚郵件假冒Google的reCAPTCHA系統

2019年 2月

研究：逾1.8萬款Android程式可建立裝置的活動紀錄

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

2018年尾

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

Google推新功能拎個人資訊

窮人先用華為

全家都外國國籍
如何